覺唔覺全球暖化底下仲叫陳同佳去台灣嘅人好冇人性

global crisis 未搞掂就恰件𡃁仔

咁係泰國坐緊果位牙朗都好無辜姐